[
    {
        "randomId": 738
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zirashotse zisiga mukara mu ibuga",
            "option_1": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_2": "Igishwemu cy'amase",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Igishwemu cy'amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Gatitiba ihetse kabutindi",
            "option_1": "Akabwana mu gatabire",
            "option_2": "Akumba k'urukoma",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Akazuba karashe",
            "correct_answer": "Umuzungu ku ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ku irengerenge ku ididiri ingoma",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Injuma y'uruhinja",
            "option_4": "Inyundo z'abacuzi",
            "correct_answer": "Inyundo z'abacuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kazikure irya, kazikure ino kati \"Ni izanjye na Runana\"",
            "option_1": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "option_2": "Urutumbwe",
            "option_3": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umununi ku gicumucumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniye haracyari ibishishibano",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Amahururu y'ababi",
            "option_3": "Inzoga mu kibindi",
            "option_4": "Agacurama",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bakobwa nararushye",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_4": "Imyashi",
            "correct_answer": "Akagabo ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ibitugu bya so birarenga urugo",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Inda mu mutwe",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamweru mu matovu",
            "option_1": "Imegeri",
            "option_2": "Igikuku",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ibisunzu bya rusake",
            "correct_answer": "Imegeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Iriboneye ntiritica",
            "option_1": "Ikigorigori",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Ishyari ntiriba rito",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rugangazi rugangaye mu nzuzi",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    }
]